黃國英：Ark 神話玩完 預期年回報得返10-20%

Ark 神話好大機率玩完 預期年回報得返10-20%
之前佢靠tesla發圍 好難再有第二間tesla比阿木再玥神話

10% -20% 已經好ok, ok 到可以all in

好似Cathie wood都係估今年得20%增長
唔知有冇記錯

中美打到咁
今年s&p 有冇正數都未知

咁黃國英自己個倉呢？

我預期係負數
冇trump冇牛市

10～20%
做到其實已經好屈

正常長玩係跑輸SP500...

信呀木條廢柴定亡國英好

10-20%都唔夠?

契媽一早預咗今年20%

年年比你 +150% 好冒 , get the fuck out paperhand

佢自己個基金有無10-20%?

咁計今年開市126蚊
當佢15%都144
希望佢得

上年40%
基金佬嚟講最緊要唔係搵有無料
最緊要係肯開心share研究所得

上年有邊個基金唔係40％＋

上年都係得40%

本都未返倒

20% is good enough 啦
但個sharpe ratio 呢

係囉 連登仔（包括你）閒閒地都兩三倍啦

仲創緊新高喎

Cathie Wood本人係有講過今年2021唔知20%定25%

同埋佢舊年年底2020年12月已經叫人keep some powder dry減倉

佢徒弟Milan Yuen 最近出片話自己d股票都係高位走晒，如果係真，咁咪仲勁過黃國英

英sir買oxy都可以贏咁少

以前係隨意門 依家係竹青庭 但都叫玩完？

Same

強姦金

20%都唔夠?

Diu 你唔好問啦, 問人地d 咁尷尬既問題

佢戴晒頭盔，話跟得佢嘅客都唔求發達，有正回報好過指數就得

年回報一直12%到

唔係播 10-20%年回報比連仔笑死

邊個ytd多d咪信邊個

唔夠 咁既回報會比人笑到面黃

有

謝清海 劉國傑幾多?

笑到仆街
呢個post真係好撚多牛市股神

條廢柴咪又係負碌
女股神？on99

10-20%
正喎

真係20% 我夠啦 但驚all in之後5%回報都冇仲要蝕

自己就叫後生仔搏盡佢 賺爆佢 唔好驚
到佢自己要承擔風險果陣 就淨係話贏指數就算
其實呢d人都幾仆街

我由60-70蚊買， 佢點跌我都好似裸緊泳

口講邊個唔係股神

係預期呀傻仔，唔係最終呀

佢會話錢多你班後仔幾十倍，投資策略唔搏係正常

不過佢推介d股同大師比真係優質100倍

契媽：
我年頭已經話今年ytd 20%
嗰陣仲要俾人恥笑話太保守
一星期已經有

有一大舊錢上哂岸緊係唔博
後生輸晒仲大把時間追咪相當可以高風險

其實冇矛盾

穩定有20%我ALL IN呀

發覺最近班財演口徑一致都話Ark玩完

如果你係本身好進取 好搏 你咁叫後生仔
咁我都好理解 因為你係咁既性格

但你自己咁保守 但又係咁鼓吹冒險去搏 我覺得似想睇人仆街囉

公道講
黃生後生時都好撚博
乜鳩都炒

事業上自立門戶揸鑊剷
同佢同一代財演邊一個有咁做

睇開ITK with Cathie Wood一早知喇

就快四月先馬後炮

最大既牛市股神咪正正就係 catherine wood囉

咁大風險先得20%
不了

成個post係講緊黃國英預期
你做咩岸鳩鳩諗成最終

巴打近排輸好多? 冷靜d
紅色大字唔代表就會岩架

係

但好多人高j負回報

佢解釋過啦
後生仔本細丫嘛
唔爆升幾倍根本無意義
佢個倉幾億又唔同講法啦

郭蛋治算唔算

連登：年回報低過50%就係中國鐵塔

大跌前佢FB有出post話泡沫就爆

發覺你班垃圾金融撚一比人攻擊就話係輸好多 咁我好想問，預期20%係咪即係最終會有20%？同埋個預期點黎？詳細計算方法？口up就係20%?

10-20%都玩完

講到阿木咁廢 貼倉先啦

有好多人有幻覺臭雞靠靈車發達
有冇諗過舊年最好打果隻arkg冇靈車份

講真arkf都無tesla啦
不算好多人都係跟風入
連ark有咩股都唔知
明明上年年尾已經預告今年已經會大回調
但都係當無道
跌小小就媽媽聲
買左咩都ng知。。。

契媽就話企業出Q1 Q2之後
成長股應該會再龍返
ng好到時升返又話契媽靠運

嘩紅字粗體
聽落好有道理咁

個倉大細唔同
我跑贏ark 都唔會話佢廢
隻fund 大明知跌都轉唔到身 散戶出貨唔會太影響股價

2800
供蛇又贏

但而家呢度好多巴打都
唔好話有正回報。

屌,連登仔玩GME一個月都十幾倍上落啦
得果20%

我睇左個標題兩次，以為樓主打錯

依家d後生真係大撚頭

我要求好低，跑得贏通脹都已經叫合格

Ray Dalio個bridgewater